好撚心去影星都做下功課先啦

我知你班友好想影到流星雨拎黎呃Like
但唔該你班友做足功課先黎影得唔得
你地拎住部手機手持影我都唔理你啦
黎到光害少既地方，係咁搵枝白光電筒係咁照
人地set好晒機影緊你都要照人部相機，係咪想死？
跟手有啲就直頭起埋露營燈又係想點
尋晚多雲影唔到流星雨，唔緊要，咪當吹下風
但見住你班仆街阻住人影星就真係火撚滾

慘得過去冰島影極光，都有班香港人喺附近開閃光燈影?
啲人真係唔屌唔得

因為啲濕鳩page起勢咁報導 但就唔撚教人應有嘅禮儀
香港人淨係識一窩蜂無腦去集體中毒 真係多得佢地唔少
一聽到邊到有文青 隱世嘅嘢就好似受到純粹官能刺激咁起曬機仆曬過去
大腦是個很好的東西.jpg

香港人呢啲行為好基本姐 失禮死人
我都唔明 手機真係影得清楚？
個個都變一日攝影師

起撚碼都set枝三腳架啦

好多人覺得閃光燈好似係萬能 或者永遠用全auto

影夜景都開閃光燈

邊撚個偽文青C9比負評呀？

已經唔會再晌香港睇或影
預左實有呢d人

做咗功課就唔會出去啦 咁撚多雲

以為影人果啲星

不嬲多on9 諗住用手機影😂

個場你架，不如話人地呼吸緊你既空氣啦

我細個都成日去影猩啦，用菲林添

今晚咁既天都影唔到啦

好心做下功課先

你咪又係一窩蜂嘅一份子

何出此言啊呢位人兄

不過尋晚最後都影到流星😂😂

仲有成班契弟開閃光燈喺度影，見到火都黎